Tinder奇人異士

第二個咩事

樓主一路好走

又係呢啲笑人post
夠薑就貼你個ac出黎
畀人睇下你有幾正常

噉唔正常其實都分好多種嘅
我標題已經係用中性詞
係笑人定係增廣見聞就見仁見智了

玩就呢d垃圾app都係垃圾 包括樓主

38條友問題出在那

Ching睇清楚啲
佢夾住條脷自拍

樓主幾大?
取笑人自娛

你好明顯就係笑人
係到標籤人地奇怪 唔正常
人地唔自貼關你咩事
佢地又冇得罪你 你都要笑人
( Show Blocked User - 紅色萬寶路 )

關羽果d就話貼出嚟笑吓啫
人地正正常常自拍相有咩好笑？
起碼人地光明正大
你有膽係度貼自己相先算啦